想dump爛條仔個滑鼠

玩LOL個滑鼠每秒鐘幾百萬上落嘈到爆炸
屌！點訓
冬冬冬冬冬真係好un耳。

等咩？

買個無聲就解決左

跪低幫佢口爆 睇下停唔停手

可能一掌打落去叫你咪阻住晒

將生命奉獻俾lol

以前住hall 復活節既時候
我roommate每朝9點起身打lol........

叫番佢跪低比你口爆 又睇下停唔停手

限佢只可以用飛機扞打，一係就以後都唔好打

比著係我乜鳩都停

你咪篤返自己fat fat聲吵翻距